論邪術神怪嘢，泰國都算數一數二，但二戰都係戰敗國

首先，我聲明，我唔係貶低泰國

我只係想提醒大家，依靠怪力亂神根本唔可能成就大事，喺到懇求大家腳踏實地

最近大家都好着迷去追post，去解謎
我絕對唔敢否定部份人有異於常人嘅能力
但係請問大家一句，你期望係佢哋身上得到乜嘢呢？

大家諗下，如果佢哋係世外高人，根本就唔會理俗世嘅事，既然係俗世嘅人，即使道行再高亦不能左右大局

做人最可靠嘅都係自己雙手

兄弟爬山 各有各做
乜都要試

似係藉啲而爆料
但行動 po 都要推
各有各做

純歷史角度

泰國名義上係日本盟友
實際上明哲保身都算成功

咁咪各有各做囉 你理得其他人做乜姐 又無求人幫 又無呃飲呃食
四個月前講各有各做 去到今日有班人都未醒 仲要特登開post話痴線

你依個post根本唔洗開

泰國係唯一未被殖民既東南亞國家，二戰又完好無缺

泰國降頭係有堅野

如果民陣吹雞要大家每個星期六去車公廟祈福
又各有各做？

各有各做嘅重點在於做
歷史已經話比大家知，
依靠怪力亂神根本唔會成功

點解你要屈我話人哋痴線？
大家心照

ON9 你唔信咪唔好跟囉 又無逼你一齊去做 你理得撚得人呀

各有各做 最唔醒就係你依啲人
又要衝入去回覆 又要開post屌